有冇巴絲返緊gu

想轉去試下

聽講好淫亂

做乜咁睇唔開

又咪u記

岩岩開就梗係做狗

咩唔淫

做helper過下癮咪算

有冇好介紹

多靚女 巴打快d黎做

睇唔透而家d臭雞返gu唔返u記就扮撚哂高級 以為自己好特別好撚巴閉 唔講以為撈緊咩大茶飯

扮撚晒野

成班厹為左識女狗衝埋d垃圾工

識個女fd 去做

幾靚女

聽個女仔fd講嫁咋 佢係入面做緊

岩岩開就咁快淫亂。。

我有朋友都話係好亂

我都聽人講過好淫

點淫亂法？

gu 有乜咁把炮做狗都一堆人衝？

緊係唔比人辭職啦都冇人番
日撚日都借u記啲人